連仔你同我入一入嚟

仆你個街 個新通知多鳩餘慢咁多

幾時先回應

推

好在我無更新姐

知啦 叻豬啦

羨慕嗎

咁又無。。。。

但我好羨慕你，，羨慕你咁易信人

funson

死未

屌你老母24小時jer住我做乜鳩

寫左ADDON

浮雲x！

有咩用

係咩 都幾易架

乖～大佬俾20蚊你

浮雲狗

JER 住

今晚唱k我既

我好難信人，，，所以我平時去柯屎都會關埋門

你唔信我=.=?

吓！！！我真係而家先知，，，，我好少睇人地柯屎有無閂門，最多都係係咁索下佢d. 屎咩味， 等佢走左之後伸隻手去塊廁所板度感受下佢既體温咁咋，，，
痴線，，，柯屎都可以唔閂門

=.=

係，，人性充滿瑕疵，，，
如果唔係我點會柯屎要吻屎，因為我太自私，，我無理過紙巾既感受，，，唉

因為我無着底褲
我條底褲拎左黎當帽帶。。。咁就可以慳番筆。。

係，，我撚頭真係好大，，有成30 cm直徑，，，但係得2cm長

短小精鋼

濃縮既都係精華，，。所以我每次打邊爐都會落濃湯寶，，夠晒唔健康，咁就可以快速增肥！！

屌你老木9唔搭8

9是可以搭8 的，如果4捨5 入，我而家身家有80 蚊，20 蚊拎黎買豬豬肉，55 蚊拎黎買龍虎豹，咁我餘下既錢就可以捐左佢
呢左行為裡面我既純利係無限大，因為我内心既快樂>99,48=5

同時每一個彈出既廣告就代表你既智力下降一

1

2